{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 AUGUST(8월)HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は計30の客室で構成されています。近くには5号線の江東駅、8号線の千戸駅、5号線の千戸駅が位置しています。案内支援言語としては韓国語を使用します。客室の人数に応じてスパルーム4人部屋、プライベートルーム4人部屋、シネマルーム4人部屋は最大4人まで宿泊可能で、追加人数1人当たり2万ウォンの金額が追加で加算されます。スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで宿泊可能で、追加人数は許可されません。災害支援金はカード会社別に現場決済時に使用できます。各客室はネットフリックスとユーチューブが提供され、使い捨て用品はすべての客室にご用意しております。非対面キオスクのチェックインが可能で、使い捨てアメニティ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーも提供します。フロントでは無料でコーヒー、お菓子、コンタクトケースとレンズ液をご利用いただけます。スパルームはイリーカプセルコーヒーをご提供しております。スタンダード客室は浴槽の有無によって2つのタイプに分かれていますので、予約の際は注意が必要です。スパルーム4人室、プライベートルーム、シネマルームは基準人数を超える場合は追加料金が発生し、重複予約は許可されていないので予約可否を確認する必要があります。駐車は入室前に事前に予約することができず、各部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。スペシャルルームとしてはスパルーム、プライベートルーム、シネマルームがあり、それぞれ様々な施設と特徴を提供します。3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は利用できません。全客室ではネットフリックスが視聴でき、デラックスとスイートの客室には両方とも浴槽が備えられています。また、すべての客室では無料アメニティがご利用いただけますし、カップルPCもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには5号線の江東駅、8号線の千戸駅、5号線の千戸駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの言語が案内支援言語として使用されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が使用されます。"
        },
        {
            "question": "スパルーム4人部屋、プライベートルーム4人部屋、シネマルーム4人部屋は最大何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "スパルーム4人部屋、プライベートルーム4人部屋、シネマルーム4人部屋は最大4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数1人当たり2万ウォンの金額が追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード、デラックス、スイートルームは最大何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで宿泊可能で、追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "災害支援金はいつ利用できますか？",
            "answer": "災害支援金はカード会社別に現場決済時に使用できます。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "各客室はネットフリックスとユーチューブが提供され、使い捨て用品もすべての客室にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなチェックイン方法が利用可能ですか？",
            "answer": "非対面キオスクのチェックインが可能で、使い捨てアメニティ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーも提供します。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "フロントでは無料でコーヒー、お菓子、コンタクトケースとレンズ液をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパルームでは何が提供されますか？",
            "answer": "スパルームはイリーカプセルコーヒーをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室は何種類ありますか？",
            "answer": "スタンダード客室は浴槽の有無によって2つのタイプに分かれています。予約の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スパルーム4人室、プライベートルーム、シネマルームは基準人数を超える場合、何が発生しますか？",
            "answer": "スパルーム4人室、プライベートルーム、シネマルームは基準人数を超える場合は追加料金が発生し、重複予約は許可されていません。予約可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前に予約できますか？",
            "answer": "駐車は入室前に事前に予約することができず、各部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなスペシャルルームがありますか？",
            "answer": "スペシャルルームとしてはスパルーム、プライベートルーム、シネマルームがあり、それぞれ様々な施設と特徴を提供します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できるビデオストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスとスイートの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "デラックスとスイートの客室には両方とも浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料アメニティは何ですか？",
            "answer": "すべての客室では無料アメニティがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にカップルPCがありますか？",
            "answer": "すべての客室にカップルPCがご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 891
    }
}